/******************************************
*打造多系统[ubuntu,windows,macOSX,centos]统一操作环境.
*	主治症状及目标群体:
*   1.每天长时间使用电脑
*	2.经常会使用不同的电脑
*	3.在多个不同电脑或操作系统间的切换
*	4.已养成或想养成固定习惯,对自己常用的操作命令、快捷键、常用软件和开发环境等熟悉,高效使用电脑.
*	5.不相浪费时间在简单重复的事情上
*******************************************
*自动化安装部署环境
*统一操作习惯
*统一键盘操作
*常用软件
*开发环境
*设备管理
*数据备份
*w电脑更换与迁移
################################################
1.autoshell目录-文件说明 文件名_后缀,同功能_不同操作系统请使用对应分支
	app					=	常用软件安装包
	bash				=	自定义命令文件,在home目录bash配置中引入此文件即可.
	clearHome.sh		=	截屏,下载,文档,图片等文件自动归档和删除.添加crontab.
	crontab.txt	    	=	定时任务的代码
	log.sh 				=	项目常用变量及日志函数
	log.txt		    	=	日志记录
	init.sh	 	    	=	删除系统预装的软件,并安装常用的软件.
	note.txt 			=	笔记本文件
	systemAutoUpdate.sh =	apt日常系统更新,可以加入crontab 进行自动定时更新.

2.其他目录
	$HOME/code 			=	代码程序所在目录
	$HOME/env			=	用docker在此搭建开发环境,程序目录映射到宿主机$HOME/code	